

-- Modificacion del estado del alumno : INACTIVO
		-- Consultar con los funcionaes agregar un "tipo alumno" : X - Resevado

-- Alterar el estado del plan de estudio (AS-ACTIVO, INACTIVO), 
	de preferencia el ultimo registro.



ACTUALZLIACION CUENTAS CORRIENTES
 -- AL modificar  la TARIFA,  se generan registros : 1 SGASTDN y SFAREGS (2 SORLCUR ,2 SORLFOS)
 		EN CASO DE SORLCUR Y SORLFOS genera un registro como copia y apartir de este registro genera el nuevo que va a usarce.
